有冇人大大下對身邊發生嘅事已經冇乜感覺？

自從出咗嚟做嘢之後見過好多仆街上司/同事，開頭會好驚訝點解啲人可以為咗擦鞋做到自己成個馺熟狗頭咁，又會有好多同事是非當人情咁度日，遇過最仆街嘅一個老細仲開宗明義叫成個department一齊杯尻個fg, 加上呢兩年又送中又國安法，對於公司再發生啲奇異嘅事已經冇乜感覺！好似處於就嚟死，再發生咩事都唔撚再care嘅OP狀態!有冇人好似我咁?

係，好多朋友之前仲會care社會嘅事已經想入紀律部隊，有幾個讀socsci嘅仲想報埋police inspector

呢啲似冷血多啲喎⋯⋯唔想同佢地淪為一談
死都唔會做夠

大左洗費多左，開始多諗自己利益，唔想搞咁多嘢

可能因為經濟差，佢地覺得良心有個價
想要溝女買樓結婚生仔
要起錢上黎
唔好講良知
命佢分分鐘都捨得比埋出黎

係，政治野好多都閉口不談，其中一個以前仲係佔中參與者，有訓馬路，好熱血